洪水橋大毒J入一入黎

你邊有3個人黎，明明得自己一個